Run, and you'll live

仲諗緊嘅巴打可以睇吓

You have come to fight as free men, and free men you are.

They may take our lives, but they'll never take our freedom.

決定咗去嘅巴打, 希望可以透過呢段戲去支持你哋
聽晚/後朝見